共產黨推翻國民黨政府，共產黨對1945年以後的中國利多於弊，你同意嗎？

國共內戰令數以千萬計同胞喪生，答案只會有弊，不會有利